支持武漢！ 國米在米蘭打比中身穿印有中國加油的球衣比賽

另外，國米方面還表示，“始終不渝，團結如一，武漢加油”這句話也將出現在梅阿查球場的各個區域。

中國的新型肺炎疫情也牽動著國米上下人員的心，俱樂部此前向武漢捐贈了30萬隻口罩，全力支持抗疫行動。

香港反朗仲支持國米奪冠

我支持蛆再冧莊意甲

可以做朗迷了

此外，國際米蘭球會官方宣佈，將在米蘭打吡期間，繼續為武漢、為中國加油。國際米蘭的官方公告如下：「在新型冠狀病毒肺炎疫情發生後，值此艱難時刻，國際米蘭向武漢及全體中國人民送出祝福我們與你們同在，挺住！」

「香港時間2月10日淩晨進行的米蘭打吡中，國際米蘭將身穿印有『中國加油』主題臂章的波衫進行比賽。『始終不渝，團結如一。武漢加油』，這句話也將出現在梅阿查球場的各個區域。在過去的幾天裡，球會主席張康陽和國際米蘭向武漢捐贈了30萬隻醫用口罩，而蘇寧集團自疫情發生後就一直為抗疫行動，包括提供免費航運服務，並向醫院和當地機構捐贈國外進口的產品。」

去武漢踢返場友誼賽囉

P4武漢

中國肺炎加油

我支持拉齊奧

琴晚即刻輸左場

意大利佬係一帶一路同盟國，但就第一個搶先封中國人關
啲啲咪識玩啦，三十萬個口罩當比乞衣，當做生意投資，講佢武漢加油唔駛成本，點解唔講

意大利佬不知幾醒

蘇寧二隊點會唔出聲啊

支持楊格

成件警犬制服咁

意大利佬睇風向不嬲勁
一二戰見勢色唔對即刻拿拿聲賣隊友

國米主席係中國人 蘇寧老闆個仔
依家中國人同中國人打氣
唔關意大利佬事

諗得太多，班主係支蟈人

係咪咁多人唔知國米老細係蘇寧啊

國米咪又係支那老細成個主場殘體字

二戰德國直頭比意粉出賣

國米今日贏就上榜首
ac加油

支持AC米蘭